# Используемые технологии
1. PHP 7.4
2. MYSQL 5.7.21 (InnoDB)

# Разворачивание проекта

1. git clone https://gitlab.com/kiriokiya/bit_test.git
2. Скопируйте .env.example в .env
3. Создайте БД и внесите кофиг для её подключения в .env
4. Загрузите дамп БД из sql/dump.sql
5. composer install
6. Настройте веб сервер. Вы можете испльзовать встроенный сервер php -S localhost:8000 (не забывайте что он однопоточный)

# Использование
В дальнейшем мы будем рассматривать что сайт развёрнут на домене localhost, если вы развернули на другом домене то используйте его.

Авторизация происходит со страницы http://localhost:8000/auth, после загрузки дампа можете использовать для входа данные bit@test.com / 111

После авторизации вы увидите список своих кошельков и сможете списать с них деньги. Минимальная сумма снятия 0,01, максимальаня точность два знака.
Для простоты валюта не указывается (используется одна в системе).